【三國無雙】點樣破藤甲兵？

打緊無雙，有冇巴絲識破藤甲兵？

火攻 幾年前玩過係咁

原來係禁

三國殺火攻可以扣2 點血

好似係

火攻要睇天氣，太濕威力沒咁明顯。不過好過沒
我而家玩緊個場成日沒啦啦落雨，好易沒用

環境效果-10

不小心進來推了一推

加酒好似可以多D傷害

落雨啊

聽講黃蓋有招抌石，就算藤甲兵中頭無皮外傷都有機會腦震盪

落雨化火攻
不過汽油一向浮面，唉，可惜三國時代未有現代汽油火水
又無通渠水之類嘅化學品，否則曹操一定輸

鐵索連環是常識吧

將玩咁耐三國殺 學到嘅野使晒出嚟